有線:消息指今日新增75宗確診

又黎過

琴日得30單初步咋喎

又爆過？

大爆發

搞乜

因為尋日開返轉機

又開始篤數

悶唔悶

姐係下星期又唔開得戲院 gym個啲

ahhh shit ……………here we go again

咁快無曬確診 點推監控碼同多謝中央啊

健康碼要來了

真

咁唔關事啦 都未14日

就黎星期二喇嘛

要搵藉口延長限聚令

gym撚末日

無事啦 雙位數
信政府 唔撚驚 出街玩

好撚恐怖,唔敢出街

毒撚或成最大贏家

以為真係回落

大起大落

就會有
轉機

永續肺炎

75個全部本地感染？

製造問題既人出黎解決問題
無限loop到2047

末左啦一早

一定唔會過百

keep多幾日 下星期晚市應該無得開番

唔一定要等14日先發病？

Btw 近一個月到底有幾多國安免檢疫入咗境

唔知
我諗都係葵涌貨櫃碼頭/其他群組幾十人爆發咁

就嚟831，谷大個數

呢樣唔知
但尋日開番轉機
尋晚12點前就確診？

十四日號黎料

*後

9月6選舉原本
所以要9月7 or 9月14先取消wfh
去合理化取消選舉

九月都持續

關唔關大陸人員來港？

做多左咁多檢驗, 升返少少je
港共又可借佢話延期係啱

客觀講 都要幾日以上先開始傳染同發病既

恐懼撚表示支持 推埋健康碼啦

摩多 摩多
武肺: 小香,我要進來了

全民監控QR Code

健康碼要黎啦

常威.jpg

又咁多

健康碼殺到啦

因為要推健康碼

日撚日都消息
都日撚日放料比你一係就直接開名啦

真劇本黎

g持！繼續wfh

回勇了

封關啦。

完左啦,冇事啦

肯定係啲大陸檢查人員搞到大爆發啦

爆！ 往死裡爆！

是撚旦啦
咪又係照樣返工

我個藍寶石級會員會藉

搞左咁春都係跌唔番去零

唔好停

疫情以來我都係要日日返工

未出健康碼同大陸醫護
無可能會回落

屌 好心啲人就唔好累人累物啦 仆你個街做足安全措施好難咩？ 明明有限聚令周街三四條友行埋一齊 你感染你既事 你連累到我阿 死咗佢算啦

其實呢個數根本係14日前感染人數
基本上係無限LOOP

以後無健康碼全部驅逐出境

咁攪唔撚掂

正路就算呢幾日全部都係廿幾三十單，政府都唔會咁快開返晚市。

日日條街都咁多人，冇事了

ching做邊行咁X慘？

做麵包舖

有冇多到散？

屌,都話全日禁堂食嫁啦on99

又來了

聯署支持封殺微信同TikTok

6/9前一定唔會比佢回落啦，唔係林奠點落台

升呀升呀屌你老母

中共港共 司馬昭之心路人皆知

根本而家出街都仲成街人，咁你話，一定仲要搞一段時間。

10月1前唔會回落

可能早排跌返落黎先係假象

DNLM, 最唔想疫情完就係支那政府

爆！

根本個數字任你鳩up
我唔明點解你地會唔信共產黨
但係會信港共政府

double

又邊班仆街陷家剷累全家

推 (真人經歷)黃絲呀媽：如果個天俾多次機會我，我一定會早啲咁做 - 分享自 LIHKG 討論區

要過健康碼所以做數

數字任佢玩
如果唔陰謀論嚟講嘅話就係嗰啲支那lab出問題
先會令到個數字無啦啦咁浮動

1人限聚令要嚟喇

武肺呃ot，屌

幾時強制wfh

你同藍絲無分別

三波未平 四波又起

會唔會係因為慈雲山嗰邊大規模檢測

琴日

咁耐先有結果？

永續

又爆⋯⋯

笑死 真係有人信確診多係關香港人事
根本不嬲都係多人中有人死 只係有政治目標時數據咪自動升跌囉

爽

唔上升點推健康碼

邊有咁快

冇得做尖
冇得睇戲
冇得打邊爐
冇得出街啦
嗚嗚

屌

連登成堆恐懼撚完全唔肯承認疫情根本就唔嚴重
又唔肯去睇吓康復人數幾咁多
人哋有講就扮睇唔倒
根本由年頭開始港共同猿國勇許樹昌何栢良就夾緊計吹大個病去鎮壓抗爭
好喇而家得償所願俾人用健康碼去監控
大家一齊攬住死
班恐懼撚就縮返曬入個西度

阻撚住唱K

又要wfh了

完美示範咩叫盲反
低質兒登仔

你睇下7月9日之後嘅數

我要做gym游水唱k啊屌你老母

停不了

福氣嚟㗎👍🏻睇吓澳門同台灣已經贏咗😎香港真係無鳩用㗎啦😭東亞病夫😷共享武漢榮耀🥳

福氣到極點啦🙏，係香港早死係一種福氣啊喂🙏！安心上路😻福氣到極點啦😍，係香港早死係一種福氣啊喂😅！安心上路🍻

屌你老母你含撚死啦
又係你啲blame the victim撚

見到上面班五毛pr瘋狂洗地就知咩事啦

1) 唔係尋日開返
2) 開返都唔會即刻多啦， 又有潛伏期又要時間驗
結論：好on9 盲反

你睇下7月9日後嘅數先

無話唔會多， 但唔會係即刻反映係今日條數囉
俾d常識啦仲駁

繼續有豁免人士入境？

根本一人限聚先好
而唔係禁晚市堂食
有啲人需要個地方食飯
同埋感染嘅原因
多數係傾偈，飛沫傳染
食不言其實減少好多傳染機會

係香港人成日要出街玩
我識人，密謀一放寬限聚令就搞活動，約食飯
啲傳銷，保險啲TEAM都實會

我要健康碼

屋企都唔撚准食啦屌on99

未來14是關鍵

谷全民驗呀

日鳩日淨係報確診，好返出院呢

傻閪恐懼撚

你唔撚驚咪唔好戴口罩出街囉傻閪

正苦想永續限聚令到831

我好撚想載？你叫個垃圾政府廢返條例囉，蒙撚

有得唔戴咩？

垃圾 連比狗票控都唔敢 你都係傻閪恐懼撚

佢要個幾星期先至有

come on

好屎

夫妻唔可以同床 唔可以叫雞 唔可以啪啪啪

求撚其鳩up個數就當真

根本政府啲數據唔撚使理

應該係同派樽俾貨櫃碼頭工人驗到好多陽性有關

貨櫃碼頭⋯⋯

話人恐懼撚嗰啲根本成班喺度打稻草人
成班都係死五毛

因為支那條team ？
多左人驗？？

都唔知有冇咁多，有時覺得個政府係利用疫情黎打壓自由，連登班恐慌撚仲要幫埋個政府手誇大疫情

唔同意你就=五毛

驚閪咩
未破百
無事啦

學生我估計最少去到年尾都唔洗返學
大家要準備定壞CAM既電腦

係都冇咁快啦on9

成個貨櫃碼頭拎去隔離啦

仲要最多都只係罰5000蚊 係唔需要坐監
而且都好難會有足夠警力拉人啦

壓低個數兩日俾支那拎credit報新聞呃支那豬

而家升返哂了

咪係 班傻閪淨係識屈人恐懼撚 咩都鬧香港人
好喇叫佢帶頭唔好戴罩 就話驚政府條例不了
屌 咪咁撚柒啦

繼續keep住呀 唔好再趺
keep到星期三 咁再下星期又可以有home office
武肺加油!!

繼續行街，繼續買嘢

懷疑其實係太多無確診既人去驗
搞到啲數好唔準
可能仲有好多確診根本未驗到

之前一日百幾單就縮晒入老母個閪度 而家一日小二三十單就出哂黎吠

之前未立例嗰陣你冇戴咩 你咪又係戴緊傻閪